一人一個唔應該做KOL既KOL

覺唔覺得香港既KOL文化越嚟越差

Kol算唔算係一班做唔到明星藝人嘅人

好搵過二三線果班多多聲
但連咩屎來母都彈得起 真係覺得依個世界好on9

咩人都可以係食神

Spoon Chan 屎盤
好想佢收皮

詳情請到
乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(9)

mmm1122

Natalie ftm
Dingding
兩個都係扮high class港女 實際好撚寒酸 一個賣淘寶鏈 一個賣垃圾大陸酵素扮日本brand

藍絲李萬璣

柒頭屎來無

太多 不能盡錄.....
其實比屎盤更差嘅「KOL」大把，貪小便宜，係咁r PR gift，自用/ 拎去賣
只不過佢哋無屎盤咁出名，只有行內人先知佢哋啲衰嘢

香港個班不嬲廢，微辣都高汁過佢地

真 超好搵

Catgirl...
真係頂唔順
己經盡力試睇佢條片20秒...
真係捱唔到

ftm本身都有錢女 但dingding就好難甩陣mk除

話曬都係手足 當睇食評咪算囉

Ftm有錢洗乜住土瓜灣呢啲地方
再講佢有錢洗乜下下r著數？貪小便宜仲要賣淘寶鏈咁窮
仲有你知唔知佢讀浸大asso

人地起碼肯為場運動發聲
你睇下班kol
把口話自己黃絲 實際食藍店 揸撚住杯垃圾%咖啡打卡 打完卡比人話撐藍店做乜 靜係識覆人一句係咩我唔知喎 勁撚黑人憎

香港KOL完全垃圾身邊有幾個 性格閪到仆街睇住佢地扮哂野真係頂唔順

到兒家都唔明點解有人睇daiwing 同點解有人比佢呃錢

Ding ding 有follow我

其實咁講冇邊幾個真係有料

俾條有錢ex飛完之後冇得坐喺靚車入面影相
ftm浸臭雞貪錢味真係由中學已經聞到

有求就有供